有冇人打算去法院聲授司徒奈奈？

今日11點開庭
有冇人諗住去？

岩啦 死毒撚去声援死毒撚岩嫁啦
去啦 成班酸臭死毒撚聚埋一齊就岩嫁啦

去聽審係咪要著西裝?

出發了

声！你！老！母！

在場見到幾個疑似連登巴打

隔住個mon都閒到你地班毒撚陣酸臭味

聲援司徒奈奈條友，你嚟左未呀？今日判決喇wor
係咪死鬼左呀

法院裁定司徒奈奈係不可信靠證人，好撚好笑呀屌你滷味